有冇人記得恐怖大廈

仲有好多flash game

算啦，唔會揾得返

細個玩真係俾佢嚇撚到驚

樓主講緊猛鬼大廈？
細細個玩驚到瀨屎

係啊
成日搭lift 就死撚咗

Loop咗好多次
都係冇人搵到
可能連個作者都冇留底

記得有人喺wayback machine搵到番少少

[懷舊撚] 網頁時光機，帶你回帶網站不同時期嘅樣貌